[扮工好撚悶]番工好得閒又無野做既入黎傾下計啦 14

又無人開

電話copy唔到個標題

我開左

咁快又開新

灣哥~ 戒左佢喇~

咁踴躍想點

唔好食煙啦

我係用電話開

咪係

3個post笑死

佢派餅,我咪封返封利利是是囉

點copy個標題？？

開左3條~

兩個都唔夠p巴快

個標題照背咁打番落去

妖.....

唉, 填好timesheet了
去廁所先

almost same time la

瘦田冇人姦, 姦開有人爭

仲有兩個鐘

如果男家派帖冇餅呢

記得填埋你而家去左廁所

填左會俾人插
返工去廁所

邊個發明唔去都要俾人情既係雞係公廁

係囉 一定係著尿片架喎,打工仔仲想去廁所?

我都去緊

唔夠你快開

電話開係慢啲

電腦開post好煩
又廢時拎電話出黎

男人都係雞係公廁

男家派帖,帖入面好似有利是

可以一過屈尾十俾返佢

我狂按F5都唔見有新post先開咋
下次都係等多陣先

係咩 ?

屌啦
我收嗰陣好似得張餅卡咋
嗰個係我老細

無呢個分類，填去others?

又有野做添~

Toilet time

lunch ~

唔知呀我覺得姐
可能宜家只會返工既時候先會用電腦上

我相信呢度好多人都係咁

lunch

lunch = toilet

姐係食咩

又係時候去廁所坐返幾個字

唔敢用電腦login 驚比人望到

唔會嫁
見唔到你user name

不過公司廁所收得唔係咁好，有時load唔到個mobile network

大解完畢

廢事啦 驚出事

用緊自己私伙機. 冇問題.

以前我有係返工時寫遊記，我覺得我d同事已經知

我有預感你會比人圍毆

瀨屎絲成日去廁所咁喎

我地係咪同公司

我公司廁所都差得好差
想入去鼠都唔得

老細唔知咪得囉

一日兩三次
好少一日得一次 便秘好唔自在架

返工唔係去廁所做咩呀

全公司最得閒既人表示好悶

唔係

試下扮忙

我做到仆街呀屌你

就黎悶撚死

一樣

公司廁所收得唔係咁好，我都係

出面又冇post好追

你又知唔係

今日做左成日

日日等放工

要求職者自己開價根本就係on9文化

依個POST本來都好正常,後來又係到嘈IVE同大學生升職問題

呢排好多野要處理
趁返工得閒寫個schedule

ME2,依家好似做完哂了

睇左頭幾頁就冇睇落去

我仲dup緊張form 唔想到時又話要改1000樣野

一眼瞓對眼就睇野懞懞地...跟住feel到猛力一chok...釣到大魚
條頸好痛

點解你地咁多野做

我隔離個廢中又去廁所all一個鍾c

點解你又係度

笑左出聲

邊個多野做

一個鐘?
仔到生到出嚟

你

快睇左幾個回覆,
有咩好嘈, 人工低咪搵過份, 人地唔比OFFER你咪自我檢討下囉.

試過去左兩個鐘但無人問我去左邊

又去完廁所, 真係好悶, 今日無做過野, 講野都無, 除左同reception姐姐講左句早晨

我出左兩個email.

公司請人....請我個位....
唔同想炒我
牛工一名

想錯你個心呀. 做啦.

係有好多HR好西既

知你成日上連登

佢應該坐左係屎塔到訓, 朝早all一個鍾, 晏奏all一個鍾

就算對老闆我都係一路做野一路用電話

點解同我一樣

睇左少少, 有D濕鳩公司叫你填expected salary又真係明玩你既

我係拖長啲野黎做

點解呢 ? 你 meet 唔到我 expected salary , 我唔考慮你間公司喇

根本無野做

IT 狗都無野做 ??

但係壓完你價唔會落左hr/agent袋囉

通常in先叫你寫嫁嘛唔係咩
in完又壓你價咁 我in又晒時間車錢

下星期一二放假
星期三又返工

屌, 下個禮拜5先出糧

無呀, 我一直覺得我呢TEAM根本唔需要我
唔係我唔做, 係真係無

我通常寫左係 CV , 未 in 佢應該要知, 佢比唔起就未 in 我~

d HR既存在意義就係壓人價

聽日出糧

下個禮拜5先出糧+1

呢樣真, 接受唔到我個expected salary就唔應該叫我去IN

我之前都有寫落cv
in完同我講話9k得唔得
屌 我都係開11k姐

睇完諗返去好多見工時既ON9野

9k

9k點生存

in 得你就預左比呢個價, 佢都係隨口問下, 死人都話唔得

on99 最後冇做到
佢好堅持9k

咁我又覺得唔係喎, 有好多濕鳩公司見你張CV幾好, 有想D請你, 但又唔想俾咁高人工
就叫你黎IN完之後壓你價

屌 諗起都嬲

嘥我時間~ 話佢知你手頭上有幾份等緊你, 大佢~

有次寫左18k, 問我16k做唔做 第2日咪又係死狗打黎話18k

仲有一個鐘揮手

我要考慮下

唔講唔覺就5點

咁其實講真, 都係睇餸食飯, 但要搏下囉, 啲人老奉壓你價~

Art of Bargaining

總結今日工作量: 0

見過一份政府既工
個HR八婆問我平時有咩興趣, 我話打羽毛球
之後佢問我 "咁打羽毛球要BOOK場架喎, 你BOOK左場會唔會遲到"

笑死

你 in 遲到呀 ?

我早到左半個鐘好似

點解返工食極都唔飽

會不斷咁食野 基本上3點幾就開始摷野食

答佢, 有起事上黎都會遲下架~

x2, 我應該負緊

係....公司有餅 朱古力都俾我食哂

我話我好守時
最後有請, 不過我無做

一到5點時間就會快好多

工作量:0 x 3

控制緊自己除左正餐唔準食野

扮工扮到有d荒

怕什麼, 最多咪裸辭

要肥始終都要肥

食啦⋯⋯小妹妹
哥哥有好好味嘅朱古力呀

之前都有D驚, 但早兩個月佢又renew左我, 所以又可以扮多一年先

光明正大唔做野

點renew法?

痴漢呀

扮工扮到多17%人工

痴撚線, 反常理

我日日都好撚多 屌你

我份工每年簽一次約, 每次簽一年

老闆好錫我

扮工皇帝

真係無野跟

無野做+1

文職但電腦都唔開 開都係上連登

做盛行

其實我lunch都冇食飽 個飯仲少過麥樂雞巴打

IT公司但唔係做IT狗

食少D好呀...日日OFFICE坐好易肥
同畢業時比較真係肥左好多好多

wtf

係呀
日日咁坐法會好肥嫁..

個肚腩好大
條腰32喇屌

坦克車

撞死你呀

但迷左路~ 搵唔到黎撞~

小妹妹

我36 米八

唉.

早餐: 代餐smootie+2塊餅
午餐: 半盒飯+奶茶

而家餓到仆街食緊三角粟米片(170kcal)

36 米7 死肥仔...
其實我係大隻
橫

34腰

我著埋鞋先米8
之前28-30咋屌

好想屌出聲但你又好似講得冇錯

36

迷路坦克車

米4炸

轟呀

Boom 蕉

已經有人悶到痴咗線

10 mins Left.

米8 30

仲有25分鐘收工, 但要扮工到6點先走

你收聲呀！

輕鬆又一日

你都扮咗成日
唔爭在啦

行出來隻揪

原來呢度咁多巴打坐office坐到肥

屌, d人又話高易溝女, 關撚事, 前幾日先見個矮tb拖住個長腿, 起馬高個半頭

打算最後10分鐘去多次廁所

有錢既話你米2都溝到女啦

返去舉下啞鈴先.
有冇巴打知邊度買會平啲?

睇個tb唔似有錢, 我勁撚葡萄

力威健身啦
買咩呀⋯⋯

$_$

tb真係唔應該存在係世界上

屌, 又力威.

我送比你
你樓我樓下
我掉落嚟比你

最衰廁所得3格 又逼又臭
唔係入去坐到6點算

坐得多仲好易便秘

上司要我影D文件WTSAPP俾佢, 但其實同事已經圍內講同佢展開WTSAPP會好大獲, 夜晚12點幾要你覆機, 甚至打俾你, 咁我話我冇用開WTSAPP, 佢ON9到叫我影完SD俾佢秘書再由佢秘書SD返俾佢, 佢個腦咩構造

飲咖啡, 一飲即屙

唔怕啦成日去廁所架嘛

咁佢都可以問秘書你電話直接wtsapp你

２格
唔臭

你話無裝whatsapp
第二日返工send email比幅相佢

我都諗緊其實應唔應該一個人有兩個電話NUMBER..

輕鬆收工!

有5格

2格
熱到仆街

麥記奶茶
瀉藥黎嫁

我係雀巢

飲完我都8 9成肚痛

返工雙卡雙待是常識吧

有7格, 但成日FULL

話唔用開wtsapp真係搵鬼信
但係要完全避免就要見工開始已經俾另一個電話

比你地講一講
收工去開多張卡先

我呢邊係無得避, 因為用CALL機

有2張, 一張職場用

一定好多人
好壯觀

啱
我部機有雙卡
但係點樣熜咗其中一張sim

午夜凶鈴

朝早比你地講完ptgf
岩岩無聊search ptbf
好多仔仔

我都準備買

巴打個次元係90年代

想搵ptbf?

$1200/hr

煩少好多野

點樣好壯觀

老老實實唔係呢份工, 我以為CALL機一早淘汰左
我呢邊如果D SYSTEM有咩事, 真係會打去CALL台到搵你

iPhone 點解唔出dual sim

7格 應該係d大型寫字樓

放工。鐘聲響起歸家的訊號。

絲打gogogo

1200!!
你比我吖哥哥

$1200包咩先

都幾大啦成層都係我公司既

你係靚女我比你又點話

人妻表示而家已收山
睇下丁圖姐

頭先入廁所 臭到仆街
我懷疑有人瀨屎

你比我呀!

你想包咩

搵食艱難, 辦工一個月先萬幾蚊, 我係女, 我都想做ptgf, 出黎同d毒撚睇下戲打下車輪就幾百一個鍾, 屌埋另計, 幾撚好搵

你比我?

飛機纜咁擲返上去

笑貧不笑娼

你就想

靚唔靚仔先 帶埋親戚朋友睇我怕唔夠體面

不了

係好搵啊
但我淆底 驚姦殺

低人工好失禮你咩
出嚟隻揪！

收工

絲打一定好正

有名你睇啦 見親戚+$300

其實唔難, 我等緊旺季暑期, 重出江湖, 食港女係正d , 點都好過強國妹

不過貴幾倍

仲有20分鐘
其實我可以5點走
宜家算係OT緊 屌

我仲低

我寧願食強國妹
起碼身材好啲

你有無睇新聞架, 而家係d ptgf收完錢之後告返條仔強姦架
又食又拎

最憎人扮窮

我搵ptgf 俾我媽媽睇....
做戲

我冇話唔用, 只係少用, 佢應該唔會未問我同意主動WTSAPP我咁撚仆街呀話

你幾多

你食家定賣家

ptbf呢

同你差唔多, 5點半收工, 每日都OT緊

點解？ 我一定準時走，大拿拿一個鐘

不過諗諗下, 第時如果生左個女, 養左十幾年, 之後做ptgf都唔知點

幾錢幾錢

自己幫襯返?

妖...你結左婚唔好玩啦
1200¥

怪獸, 不了
帶去拜山又點收費 燒豬我出

強國妹好重蝗味, 頂唔順

呢度我最低 唔講啦屌

咁你仲叫

因為我返8點
不過宜家係靠OT維生
無辦法

打到佢傻

得個知字姐男人

十個男人九個_

放工...明天見

唔知, 你試下叫
係咪D乜春IG男神

所以生仔好
食人點都好過比人食
唔好話做ptgf
你諗下有日你收工番屋企撞到你個女同個mk仔男朋友係到扑野
真係心痛死

生仔做ptbf呢

仲sad
頭先見到有個16歲已經講明賣菊
仲要好平 幾百蚊

嘩絲打 你真係有心搵架喎

咁就試下父子丼囉

拜山唔洗錢, 尊敬. 燒豬全體?

我中意生女.....

16歲賣菊唔係犯法咩

我想做呀

第一次聽

先自貼+身高體重三圍年齡是常識吧

貼張相睇下先啦

你有無六舊朱古力先？

一大舊

就收工

想要仔仔教佢踢波
等佢明白咩叫brotherhood manhood
教佢咩叫play up play up and play the game

人形脂肪共同體

冇啊 食下花生姐

似怪獸, 160 70kg

好撚正啊個term

絲打忍唔住喇？

最後5分鐘, toilet time

廁所太臭 頂唔順
好大陣屎味

以前叔叔控
而家步入中女年紀想食嫩草

比男人玩菊我都接受唔到, 幫黃夏惠啜腳指我又係接受唔到, 所以都係專心扮工

貴庚呀

莫道你在選擇人
人亦能選擇你~

26 27 中咩女呀

絲打真識食

去完廁所等收工

走人

前幾日26左

終於收工, 今日第一次入黎, 多謝大家陪我鳩HEA左一日
聽日見

咁撚後生

耶~個個都放工
我都想走

你係九龍灣返工？？

荃灣啊
九龍灣既話一早食左你個lunch啦

請你日日都入黎

屌又走晒 淘寶到完場先

我仲係到

收幾點啊大家
過多五分鐘開始執野

大家咁話
收工

做咩仲未走
收工叫男朋友接啦

呢個ff情節從來冇發生過
嫁左之後更加冇望

6點半收工

原來係人妻

我都荃灣

邊頭啊
我荃西

人妻是要吃苦的
扮工完返屋企先係真正開工

最辛苦係你

做陣野，轉頭幾頁 po，你地好強啊！

扮工能力特強！

已經慣左做緊野都要回post

竟然開到14

冇野做都要坐多半個鐘扮ot 香港辦公室文化真係好撚on9

係你附近啲工業區

其實日本都係咁

ot完仲要同班老屎忽去居酒屋圍威喂

係..
唔去飲酒=無運行 屌

等開飯

你班痴線佬 收咗工仲上來報到

鬥完早, 梗係鬥晏喇

@P囝

原來3哥湖辣個英文係hot pepper soup

係呀 我知有胡椒 但唔知辣唔辣
過兩日出糧去屌屌佢

公司班撚樣仲係度send 緊whatsapp

點解9點幾仲會入黎嫁成班痴線佬

我講緊我

WFC send飽佢

聽日見🇬🇧FCO 工
希望我
好快就帶英軍光復香港

加油

訓覺啦痴線佬

痴痴呆呆，坐埋一枱

God save the Queen
Queen save HK

btw good luck

老規矩
成功咗要請食譚仔

誰人迫我？屈我辱我？

頂丫，阻我十連？

再黎過

等食譚仔

慢慢等

仲做緊野

做緊咩呀？ ？？？

自己生意野。對住啲文件幾個鐘眼都盲

老闆

咁早既

起身返工喇 小朋友

早

晨早痾屎

咁早有屎屙

依家日日都鬥早喎--
早晨

早晨
我以為我6點起身算最早 點知特快巴

小巴佬你估流架？

小巴是家

大佬呀
你地唔好咁痴線啦

早晨呀

有得去係好事

又要鬥早又要鬥遲

早餐時間

每日8-9都係鳩坐

連呢個post都有Ot文化
我好失望

奴性 港豬

邊個OT ?

DLLM

佢俾我咩

又一單學生跳樓...

睇緊身家過千萬個post

我覺得自己係零

唔知點解我覺得好假

舊時同學全覓獲愛侶 我與file同居

我信真係有人大把錢
不過睇來無咩意思
每個人際遇、能力都唔同

日日都有...變左常態

跟本一個人唔上進，講咩都冇用。
自怨自艾唔會發達

一個月兩單學生跳樓已經係警號 （政府懶理）
一個月三四單學生跳樓（政府懶理）
係咪要一日三四單先會有改變

大師以前

遲早問題姐

你有收錢架喎 ,港奴上身

食早餐時間

人地鳩坐有錢收
你有錢收
有冇覺得成件事變得好有意義

我宜家先去食 返到去行左幾轉

打錯字

食早餐...

我今日份早餐應該會俾人打

過左去

你都算起返家

食咩咁博打

又開始落雨 我又冇帶遮

喺隔離台睇到了

好正

夠飽咩

長期有把遮係袋是常識

夠頂到3-4點

我都冇
明明今朝見到把遮想放入袋
最後懶
所以我就咁出左門口

唔想帶咁多野出街

咁可愛、唔好食啦

返工沒帶袋
都係銀包電話員工證放褲袋就行
有時放咗工都沒人知我走咗

已經係我個肚游緊水

唔使帶袋返工係福氣

我都想咁樣

今朝沒胃口
袋生命麵包食咗3-4日仲未食完
激鬼氣今朝食哂佢 再飲包維他奶算

低級職員係咁上下

齌梗?

帶袋都唔知裝咩 所以我剩帶銀包 電話返工

有冇帶埋個腦

生命麵包愈擺愈硬
到第三日已經狗也不屌...我都好怕買一大袋

返工邊洗帶腦 帶錶就得

返工個腦淨係諗點樣扮工

you can try ding ding them

點解架車個個都有帶遮

利害啊~ 六點幾有 po

色誘男乘客未

買把縮骨遮擺袋啦

平時返工唔搭地鐵......
今日見落雨走去搭頂呀⋯⋯
入到去俾兩位女士夾住...隻手又唔知放係邊喎
老尷到

放係條腰度

食完份早餐都仲未夠, 可以點樣 ?

試過靠門企 俾三個女仔三角陣咁封住 真係郁都唔敢郁

我有把係公司櫃桶...
點估到會搭搭下車落雨咁鬼馬

我都有把係公司
今朝唔係好大雨嗟~

唔明白點解火車都會塞車

食多份!

樣果堆都唔差 可惜係abc同鬼妹

收到風 我部門3x人有5人遞信
仲有個大咗肚

大學成日都要等訊號嫁啦

塞係啲人上車時

試過搭地鐵 比靚女請食波餅 佢同班friend一路傾計個身一路壓落我到

要落街買

仲係好林喎 不過食到厭

一入就被夾住...想起手都有困難
之後架車又時快時慢...chok 下chok下 又前又後咁頂...
好彩一個站

嘩 ! 原來係大公司黎

最慘係我未練成唔捉野大法 佢地咁樣 叫我捉咩好

我之前試過
條柱無位扶 自己睇緊書
好在個馬紮得夠穩
之後架車忽然急剎 隔離條女踩住我隻腳話
好彩有你隻腳頂住

捉住佢地

大膽D痴埋落去

"前面列車尚未開出, 列車將稍作延遲"
"由於訊號關係, 列車將稍作延遲"
由一個站去下個站中間可以停幾次

宜家個個估緊邊個走
頭先有人問係咪我唔做

一係大圍停一係大學停
真係好垃圾

睇真D唔係你隻腳喎⋯⋯

你隻雀

我唔會接受咁既行為

條女 : anyway , 好彩有你果度頂住咋

今晚你得唔得閒...我想多謝你

又到上網睇新聞時間

所以我中意做巴膠

對望左幾下就冇理佢 果日5點幾起身沖涼去上環上公司啲垃圾堂 2點幾閃水好眼瞓

黎飲咖啡

睇黎大家都扮緊工

咁大個未食過波餅

搭巴士要早好多出門口, 同埋我公司近火車站多d

忙碌中.....

約個肥巴請你食波餅 你請返佢食飯

睇完, 無咩睇咁

新界撚出九龍MK得火車簡咋

好忙咁扮緊工

一路做一路玩電話

身為毒撚的我只好傻笑...

份早餐我已經食唔飽, 你仲想我嘔埋出黎

鼠緊落街買早餐

其實你有咁多兄弟姊妹一齊返工會唔會搶廁所搶到遲到

扮工時間 一切如常

我都想番番下工去買早餐

買埋我個份

係地鐵望到對面一對情侶。條女個樣西撚晒，個男著住套西裝玩電話由鳩佢

我平時係最遲起身 所以唔會爭

yes 我出面班粉腸已經睇緊韓劇

西面

好好笑 晨早流流ff搭車艷遇

其實戴住Bra唔會舒服得去邊 心理上爽多過觸感上

真人真事

同佢地講, 你地分手喇

諗起之前有個IP CAM POST
有條LINK係香港一間公司, 入面影住幾條友日日返工都上網打機, 有個肥婆日日都係玩接龍

仲返緊公司，地鐵好慢

以前返學爭到仆街
宜家一個住hall一個返學一個返工
冇事了

地鐵已經算快

咪由得佢西面囉
反正西面唔洗理由

巴打 IT 邊瓣呀 ?

返學屋企打杖

幻想幾個人係撚咁拍門
「快啲啦，趕時呀，急屎呀，仲有人等緊呀」

me2
但住hall嗰個返到來
又開始要爭
不過通常我15分鐘搞掂

家姐得未呀 我遲到喇 細妹 唔好用咁耐喇 老母：嘈夠未

就係咁囉
洗完頭未呀仆街
開門俾我入去刷牙啦屌你
最勁試過一個係度洗頭一個係隔離刷牙一個帶緊con

大家有幾多兄弟姊妹 ? 計埋我有四個~

冇住hall咪即係唔洗返學囉
佢邊有咁早起身

3

計埋我3個

但個感覺好幸福

正確黎講計埋我係三個 但係我既特殊關係 得兩個

計埋我有7個

係嫁
宜家冇得爭有啲空虛

係 諗起呢個情況有d掛住以前一家五口住
而家各自有家庭就冇呢d畫面啦

而家寫緊d web野, development類

連體 ? sorry 係咪唔應該講笑架 ?

7!!

想食咩 我買左菠蘿油

你係咪上一代架 ??

7個點住

伯母好生養

姣佬請注視面前的我~~~

好彩唔洗爭 呀哥會就我 早起身用完廁所 我先用
我朝早用成個鐘廁所 返親學例遲

就菠蘿油喇~ (搶了)

混和甜與蜜合製出candy ball

唔係連體 係我俾人棄左姐 其實我冇所謂

上面7兄弟姊妹, 你住西環架

新野？

注視緊喇~ 要咩角度呀 ?

咦.... 我唔係姣佬喎~ sor

90後

咁都起到底

飲過啦⋯⋯
無特別

有人讓咪好囉
人人都得半個鐘
個個同一時間起身

好似好伏咁

咩歌

壞記憶通通說bye bye

成日好似樹熊咁痴住人 呀哥又唔會推開我

大佬呀 你唔好咁痴線啦

THIS

candy ball

我都識人7兄弟姊妹

IS

not gay 係人都痴 細個會痴住工人姐姐

super girl>>>>>as one

有無奶媽 ???

son of world

我覺得佢地幾正

唔飲得人奶 要奶媽做咩

G

all g

有冇自己接野做 ?

I DIU AR

All 麻友

其實app狗同web狗返工忙唔忙

相認失敗

As One 又唔出新碟, Keep 住做真係有得發圍.

點解你會咁問 ? 巴打你做咩架 ?

Super girls 正呀⋯⋯

as one 解散左喇 點出新碟

super G

我想關心下公司d it狗

heidi

marvel ?

下...你見我係呢個POST到出現仲會問呢D問題?

原來我同HK 樂壇又脫左節

今日沒人叫外賣
都係去7仔買三文治算

無, 我好撚憎寫code

你係HR ? it sec ?

我見佢地成日「個樣」好chur咁

佢都寫唔到自己全日做過咩
可以有幾忙

你咪好憎你份工 ?

唔知你公司啦, 但就我公司黎講
有部份人好撚忙, 忙到仆街
有少部份人好似我咁, 唔知返黎做乜

都幾憎, 每次真係要做野時我個人就會好煩躁

好撚悶...係廁所開大中

廁所好撚臭 唔去

咁你捱唔到幾耐

你老母

嘩, 真係好耐無聽香港樂壇, as one係乜黎

脫左好耐

已經做左6年

係位係咁中眼瞓

夠飽咩?

我只係一件唔關事既垃圾

馬時亨稱倘港鐵獲補貼減價 或會影響服務水平 — 香港電台新聞頻道 (@rthk_news) March 22, 2017 ()

同老細講, 唔加我人工 可能影響服務水平

食量唔大
唔夠咪叫多個意粉

飯兜

AS ONE有個去咗韓國咩101個個,係我朋友個朋友黎
個時公司話佢個樣已經OK,但佢想整容都可以俾錢佢整
佢最後整到個下巴 V

咁啱既~ 我做垃圾回收架~~

on99
服務水平就一直都低嫁啦

之前有人同我講佢寧願on site都唔想返公司

屌你啦 可加可減
幾時有減過

Super girls Jessica正

7仔啲野好食咩

果個 話自己半個韓國人

得個加字

報到

對眼分到勁開果件

on site睇下做乜, 如果係server既話有d好煩好難搞
俾我揀我會留係office上網

約你午後見面 咖啡店相見

果件咁怪

俾得個少少優惠，當我地呢d日日搭地鐵番工既人乞E

遲左喎 !

之前個咩8點鐘前出閘有discount真係痴撚線

on site 唔會比人 chur 架咩 ?
搞唔掂啲野無飯食呀~

可能on site冇人當你親生仔冇王管

97折真係多撚謝晒呀

遲到

就係睇下做D咩, 有時落去restart幾部機就一日

on site可以早走

咁低能

琴日新聞條女仲大大聲聲講慳左....3..毫子
唔知會以為佢慳左$3舊水

當你地係乞兒
利申: 唔洗搭地鐵返工

server房班友仲hea過你
5點鐘已經想趕你走唔好阻住佢地收工

想睇返

冇錢既香港人真係慘過做狗

原來咁hea 睇黎佢地都係扮工高手

agree
利申唔洗搭車返工

唔洗返工

巴士公司最近多返少少良心

地鐵撚狗咁撚香港人都仲咁多人搭

有得簡咩

不過on site真係做野時(唔係restart呢d on9野)就好煩
尤其出事時得你一個係site無人幫到你, 都幾絕望

搵唔番
垃圾TBB唔俾我用myTVxx

要搞掂哂先走得 好慘

係HA做過on site 九點番工十點半仲食緊早餐

我好驚嘈 除左繁忙時間 如果唔係我係唔會揀搭地鐵
繁忙時間巴士小巴太嘈 我會頂唔順落車

所以我有得揀都唔落site, 好好地坐係office仲好

搭巴士好少少通常成車訓晒 (除非有細路)

巴打你做咩架

屎忽好痕又睇下機票

好想去, 不過另一半要考專業試.
我又冇理由一丁友去.

比你講一講
又夠鐘碌jobsdb

我頭先都睇緊

巴士真係好好訓

我係真係好驚太嘈吵既人聲 我會好炆 試過搭小巴俾個細路嘈到頂唔順 搭左兩三個站落車行返屋企

大師去泰國call g

下兩個月都去旅行

我想出西囉
對住文件會瞓著
但我個d西 應該同你地有少少唔同

以前份工都係搭巴士返, 好神奇每次一上車就訓, 到站前都會自己醒到
係有一次訓撚到去總站, 最後個日我SICK LEAVE返左屋企

uo weekend trip要千三是否不智

以前part time做help desk

去泰國玩飛索好L正

落西無王管仲好

乜西咁巴閉啊

我都係
永遠落車前一個灣位就會醒

連稅未包行李

你個西

HA call center班友hea撚到仆街, 我都落過HA既SITE, 班友差唔多夠鐘就想趕我走

永遠都唔會訓過龍

係 佢寫買回程送去程但加加埋埋又千三

比你地講講吓又想洗錢買野

去程798?
有D貴囉, 我會接受連稅未包行李 ~1k
不過而家有濕鳩三跑費

想買DJI Mavic Pro.

搞到個心理關口仲低左

試下用 myAVxx

而家番緊份濕鳩admin 悶到仆街

買囉而家7千幾咋?
不過愈黎愈多地方禁飛

仆街係油印房訓比個三八document啊姐周到
下就應該全世界都知

悶咪上連登
有得上網已經好好
之前有份工冇野做 電腦上唔到網
搞到日日用電話
一係就down 戲入手指用電腦睇

睇下你有幾想去, 千三我就唔會買
一千就視乎我有幾想去, 但通常都唔會, 我係佢單程 88蚊個D先會買

四哥

不過IT狗可以悶到HEA其實都要感恩啦, 唔知好多個好似我同你咁而家係到上網吹水

周到

而家都係用手機上 電腦block哂

IT 狗

之前買左支Osmo Mobile 就真係抵買.

好慘
好彩我公司咩網都唔block

我block剩連登咋屌你
悶到仆街又唔上得網 / 做自己野

正喎⋯⋯依個台咩都有得睇

你求神拜佛老細唔好發現有連登

我公司離奇地BLOCK左香討同dchome, 但高登連登呢D又OK

之前 msn 年代, 玩玩下比人 block 晒好想死

感恩

搞咩鬼成日彈apps

好彩我唔好拍片同航拍
但想買相機

連登未紅到咁
你望就望高登唔好收皮
一收皮就會搞連登

it狗自己都要上架嘛

高登係咪好難block 架 ? 佢條 link 一時又 forum6 一時又 forum4 咁

我公司個it狗唔上連登
心諗原來真係有後生仔做it唔上呢啲

已脫相機毒, 一部iPhone走天涯

如果去冰島是咪應該要識揸車

我年尾去. 唔識揸車.

block hkgolden已經ok啦, 理撚得你邊個forum

大師竟然冇車牌

join tour囉好多人都係咁
呢期冰島真係好hit

同另一半有共識, 我日日搭的士都冇養車咁貴.

呢啲我唔識, 不過有次 IT 話 block 左, 但我仲上到

佢分呢啲只係分散人流姐好似係 等你上得快啲
但主體應該一樣

佢可能以為要一條網址block一次

我公司block連登唔block高登
fb就淨係開12-1

呢樣真

日日搭的士都冇養車咁貴.

TRUE

唔知佢地啦, 呢D network team做

for錯email俾大姐發現左

悶啊
又有野做

加上我儘量做埋呢1-2年正職就會唔做. 轉去搞自己野.
出去返工都係另一半, 就算日日BOOK定車送佢返工都係70蚊*22日 = 2千蚊 左右.. 無謂買車

😏😏你今次仲唔死

有次 reply 左個好舊好舊既 email 比大老細

打夠工就做老細

:個email係咪你for出去架?
: ....係喎
:小心d (轉身走)

柒到唔敢睇

大佬, 我舖左條路好耐喇.

多數都冇咩事.. 唔好ON9 COPY AND PASTE myavsuper link 落去就OK.

係... 真係好柒

其實有無咩原因令你想創業

咁可能佢會升我喎

咁仲唔SEND

搞好關係

第二個人埋黎提我sd錯左了

大師請唔請打雜

等佢走左, 即刻再 for 錯多個

send錯咩咁大獲

Ted係超巿屌女比老世撞到升左佢職

sd左張電話費單去接生意果個mail box
其實我覺得好小事

無得 recall ?

事關內部工作內容???

咁公司入面應該口雜到爆

唔知仲以為我禁左核彈發射掣 .雖然個mail box好多大佬會睇到

痴撚線
宜家先11點...

諗定lunch食咩啦巴仔

我已經好肚餓

今日做咩咁難過

巴打

巴打*

係公司某個電話number既電話費單 唔係我自己的

本身諗住三文治就算
想減肥...
但諗諗吓都係食美心兩餸飯算

[認真+ MODE]
當你發現幾樣野, 你要創業:-

1. 而家呢行做野吃力不耐好 ,做左6年幾, 再考牌要4年. 但呢4年要日日OT, 計返時薪70-80. 但考到牌人工最多40k-50k, 果陣我都35歲up, 值得咩?

2. 你有技能, 應該可以搵到更多. 我而家兼職做可以搵150~250蚊一個鐘, 但唔穩定.

3. 有人脈, 創業開頭多雙手就更好, 自己一條友油一日油試過, 通宵砌傢私再返正職又試過, 而家有兩三個朋友幫手 又收支平衡, 咪算賺左.

4. 最重要, 我鐘意做而家創左業果行多好多. 我可以不眠不休去用心做, 但而家正職, SORRY, 講緊有30K 我連半個鐘都唔想OT.

咪因為你班仆街6點鐘就上水

好撚悶, 好撚悶RESIGN, 但冇錢

節食減肥

已經疊埋心水遞信
最快下個月
最遲6月
宜家比心機搵工

我有做運動
雖然少

明明我坐左係公司先入黎

加油.

最緊要係搵到錢之餘又做到自己想做既野 有好多人都做唔到 包括我

大師巴打抵你搵到錢

唔知今日有咩食

6月咁撚耐, 點捱

我仲睇緊機票

仲睇緊? 有咩睇咁耐

我反而擔心裸辭要做廢青
雖然想休息但我更想要錢

睇睇下東京又去左睇歐洲(用黎ff)

想去峇里島

我睇緊俄羅斯同波蘭

一陣 send 錯機票啲資料去接生意果個mail box
我係咪好衰呢 ?

努力就得. 大家咁休閒咪諗下有咩可以做到, 由近到遠.
之前我上手提電話FORUM 上到比佢地邀請去LAUNCH EVENT. 識左一大班鬼佬, 一大班Android Developer, 一大班香港Tech Media.
諗返起都係因為公司好休閒先有時間搞呢D野.

好野 可以諗定午餐食咩
咩事啊今日 仲係11點幾

俄佬係咪跟團好D?
去完RUS 我想走轉8-10日東歐點睇?

唔會發生囉 我出錯果個係login個垃圾info email逐個forward的

大師巴打做邊行？

你講正職定副業定興趣 ?

想走轉捷克點睇

M痛好辛苦

我傾向全部都唔跟團, 除非同老豆老母去
8-10日東歐都幾少, 睇你想邊個國家

屌你日日都m到嫁啦
本身未睇user name以為係其他人
點知係你

咁快識穿

捷克都OK, 幾靚又唔太貴
不過唔知點解好多泡菜去, 真係周街都係, 煩撚過強國人

我碌過左都特登碌返轉頭望多眼

你都有40個啦, 慢慢滅都有排滅

有假我都想去多D, 用有限時間去儘多. 我連書都買埋喇.
暫想 Czech, Austria, Slovakia , Hungary

男人老狗m痛咁有趣

本身諗住娛樂下大家 點知俾人一眼識穿

咁都有得玩 ?

去過晒, 有咩想知可以盡量幫
4個入面最鐘意Hungary

有gypsy 不安

芬蘭好撚多泡菜大媽.

屌你...條撚m 到呀

唔用得呀
舊錢儲來有用
做生意又好 買樓又好 供養父母又好

應該4國去既次序係點?

sorry
我係咪太快拆穿左

睇完hostel好驚去歐洲小姐

下次化埋妝再同你地玩過 我會返黎

40個, 買樓機會 = 0%.
做生意只夠開到個頭.
用去投資仲好.

條撚噴血

做咩成日都打錯字

拎少少1,2皮出黎抖返一頭半個月都好

同埋最好唔好做生意, 蝕多過賺

布拉格真係好多, 好撚煩成日走黎問你Do you speak English, 又有假警察
不過個城係幾靚既, 女人去應該好開心, 唔知點解D女人對布拉格呢個地方好有fantasy

40個買部車都唔夠啦
目標係30歲時1-1.5M
到時睇吓有無機會發展

好多女人去布拉格影婚紗相

btw 瑞典又點睇

1-1.5M
有米仔.

我自己唔係做生意嘅料
最多都係打份風流工賺錢買花戴

最怕係裸辭之後你唔知有幾多個"一頭半個月"

大師
你人工係係我一個double
唔明白我嘅難處咋

點樣5年內搵到60萬

去Norway Bergen 再上睇 Fjord 仲好..靚到仆街

由俄羅斯去???
Czech > Austria > Slovakia > Hungary會順d
比較難搞都係Slovakia

賣屎忽!

我要整到你地想笑又冇得笑 忍笑忍到瀬尿

感謝

瑞典好正 我好鍾意
去左兩個星期多d

請出招

好似大師咁囉
正職儲起 靠副業/投資之類維生
做定期一個月有2-3千我夠生存

BTW 老母最近比咗60萬入我戶口
話驚爆資產限額無長者津貼

見到user name已經FAIL

如果打工仔時間有限建議瑞典+邊個國家
定係瑞典only已經夠

你都係m痛算喇~

呢啲唔好放上網喇. 大家都知咩事既.

有諗過30歲前休息一年gap year去WH
睇吓到時有無機會 / 錢

佢成日改名嫁

我想踩單車上西藏

發夢嗰陣我老母話我知咋

其實得香港同台灣D女先去影, 條查李橋日日行過都見有人影緊pre-wedding
瑞典未去過但好似會幾悶咁

之前諗過經西伯利亞鐵路由中國去歐洲
但係一條友太驚死...

唔好諗住記number 你地咁多人之中 其實好多個都係我

我上左北極幾日

我之前沿住高鐵線去
好靚呀

你係咪比班粉腸激到傻咗

又返黎

點解今日時間咁難過....
明明已經係星期三

我呢兩年成日都諗如果佢唔續我約我就去玩一年先
諗過APPLY WH但唔WORK剩係周圍玩

做住野搵工是常識吧

好似做左好多野咁

我有預感屋企條廢青嚟緊會同條廢物女去WH
物以類聚

過左lunch時間就好快過

今晚返屋企又要搏殺。

睇吓咩公司啦
你唔好睇我好似好得閒日日上來9up
其實間公司好撚多野做
特別來緊有人走 工作量又卸落我

返屋企搏殺

其實大家都唔係毒撚黎

望住大師
我呢啲廢青真係得個睇字

屌, 愈講愈想去旅行同影相
好想辭左份工去玩一年, 但咁HEA既工一定搵唔返

好想貼一張圖擊殺你地班渣ga 可恨有人用web 我驚俾人罵 我係咪好體貼

用公司模式唔show圖
話知你貼JJ

有沒HEA工請人
我想做呀

貼bam圖咁刺激

點解今日時間過得咁慢
明明我預我1點前做唔晒我手頭上既野
我慢慢做上住連登做
12點都未夠就做晒

正常啦咁 老細又唔請人 做死你班細

貼啦⋯⋯屌你

搵緊呀屌

之前我返咗幾個月已經要教兩個新人做野
但大家都係fg白紙
痴撚線公司 人工又唔加

聽過有間公司 成個dept 有5個人
走淨department head 一個
宜家比市價出高5k都冇人apply

你睇我好, 我睇你好

點解走先
可能人地有更好offer呢
未必關公司事嘅

大家都係為生活
彼此也在捱

唔好講笑 某D公司就算用多兩倍人工 我都唔會去做
我最憎辦公室政治

咁既情況我覺得係個head西

自己鐘意咪得

冇問呀
點都有啲伏位先搞到走咁多人姐

如果咁都無人IN咁間野都好極有限

我呢邊成日都請人呀, 唔知係咪請人返黎replace左我呢條hea友

仲未請到人
個fd問我做唔做 好高人工囉
心諗唔好玩我啦

而家兩點幾喇喎

講黎聽下可能有興趣

你係咪去咗平行時空

6點啦⋯⋯放工

即係D人未IN已經知間野好有問題

我好開心呀

就放飯

OUT！

我估姐
我都係聽人講
見佢好等人洗又好高人工又好耐都請唔到

透露下部門做咩ge?

已經好肚餓, 差啲連打字既力都無喇

排清毒素身體好

大家食咩啊
我想去大排檔 但貴過飯堂狗飯好多

有啲公司話就話請人, 但 in 完點都唔會請

唔得 大師唔笑 我會搵黎再搞一獲

做野先

掘同事請食飯

耐唔耐食下無所謂既

finance囉

有啲係長期jobsdb都有post

成日同啲下屬講, 我知你地好辛苦, 請緊人架喇

哂尻氣

HSBC ? 我個FD 做緊backoffice都就走.

大師自拍 ?

成日比人捽數 ?

百老匯又幾有效率
琴晚網上投訴
今日就有人打電話比我跟進

早排我公司in左一咋人但後尾拖拖下個位就冇左

嘻嘻
個間公司個dept 淨係阿頭一個
自己做飽佢啦
應該好多濕碎野都唔識做

no啦
普通公司啲fin之嘛

Hi

個個都RESIGN, 日日9 - 9 , 做唔黎.

hi 靚仔~ 幾多位 ? mark 開邊條仔 ??

in完又唔會請咁其實in黎做乜?

之前有諗過搵銀行back office
但又可能要著到好formal
都係算

睇人....睇下個樣靚唔靚

Expected Salary Research

hr做俾人睇

IN既原因係睇下有冇神手肯食低價
有咪請
登上jobdb要錢 唔通登完唔見咩

預備如果有人走, 可以即刻請到人

啲牙好白~

d公司

finished

屌你 笑咗出聲

出ad果時班19高層覺得應該要請人黎幫輕
但in人果段期間調左另一個同事幫手
發現原來唔使請既

jobsdb冇工岩

見成點呀？

good job !

你同事應該加人工啦

我只search 5 day

我成日睇jobdb

坐房班on9成日以為請個人返黎就可以解決所有問題

對唔住囉

好勒, 大家集中啲先, 已經時間無多勒, 快啲做個決定 !!!

一陣 lunch 食咩好呀 ??

堅悶

屌一陣又要team lunch
又要諗食咩之後俾人bam

戒口就咪撚出街食啦

食緊

叫親 Alex 果啲都好靚仔架喎~
你係咪例外 ?

返屋企瞓教

未諗到啊

係 我係例外，我唔叫Alex都好靚仔

車~ 嗌左佢自己唔食咪得囉~

呢個問題好到位

直頭顛覆左呢個概念

嘩下~ 咁即係極品黎喎~

點解我識親啲alex都唔係靚仔

係咪有靚仔?

1點放飯
宜家己經鼠去開飯
但叫錯餐 屌

比人濫用左 sorry

你有冇話俾，你爸聽你係gay?

叫錯咩?

心裡面講左聲..... 傻仔~

team lunch真係十萬個on9
應該當OT計錢

such a stunning morning
The FCO said last day they will send me the written exam material by email at around 0830 today.

when I received their email, I saw 3 attachments. 1 grammar paper, 1 fact sheet, and 1 with topic for an essay. Their email, however, told me to print out the grammar paper , complete it and return the scanned copy to them after 30 mins.

I did that after 30 mins. Then they called me asking me why I didn't submit the essay as well, but the grammar paper only.

well I did what you had written in the email
it is you who didn't make yourself clear

if you have stated that clearly I could have done the test at home. Now I have to do it with my mobile phone

想飲羅宋
點知得忌廉
以為免費
原來要加6蚊

應該得我呀爸先會改自己個仔叫winson

你講多次！

邊個同你講我gay?

家姐 橙

贏仔？

你好嗎winson

呢個係我每日既難題

我都唔知個意思 我只係知win

點呀阿妹

我係booboo

winson幾好啊

咦..... 點解............. 就黎又 1001

<全文重點

我用聯合王國地方做英文名
winston 幾好呀
偉大首相邱吉爾都係叫Winston

放飯啦

winston not winson

咁點解唔叫Vincent

YEAH ~~~

我仲未食得

daddy話太多人用 唔夠特別

英文名唔好叫啲太奇怪都冇乜所謂既
今如zero fate 個啲
識人叫logic

屌, 今日又係食熊仔頭

識人叫 casino

食大家樂咋

叫咩都好 叫angela一定係八婆

搵日你煮番餐比老母食

古怪名實在太多, 數唔晒
識人叫challenge, seven, car等等

每人心裡面都有一條八婆, 而我個條係叫 judy

關咩事
咁William 都好多人用
William the conquerer
William the Prince of Orange
William Pitt 首相
咁女王個孫唔通又唔叫得William咩

老豆就係叫William

我果個希臘字。太uncommon

我想食wo 好可愛

返工無用英文名, 所以好少人搵
D人唔知點叫你就唔打電話俾你

得個樣, 無餸既

我條八婆叫Elaine/ Jessica

有人整我最後都會唔捨得食

係 ? 我會插佢個肚, 會唔會噴蕃汁架 ?

點解你會覺得佢有肚

[扮工好撚悶]番工好得閒又無野做既入黎傾下計啦 15
[url]
[/url]

食飽可以訓下晏教

咁快開定

張被冚住左

5分鐘就爆啦呢度

我個蛋黎

唔係一陣開左10條出黎

整熊仔飯盒俾我ok？

成班都冇嘢做

去廁所等食飯

你貼果個得舊飯都殺

1001

殺呀 我用黎睇

好鐘意食蛋
如果佢係蛋黎嘅話就好正

999